爭鮮咁多年都無加過價

仲係3蚊舊,究竟點有營利

不嬲都無, 只求打個和

證明個d係垃圾
垃圾係一蚊都唔值

啲料咋啲又唔通話你知咩？

良心企業

同意 華X結咁貴咩

培養緊香港人劣食文化，爭鮮應記一功

屌 之前2蚊

咪臭係

行過無論門市定外帶 都有一陣味

冇加價都要賣人屌
大把垃圾都學人賣到貴一貴
樓下垃圾茶記碟頭飯都賣50幾60幾蚊
難食到喊

比人

50蚊食到20舊,飽撚到上太空

做人都係但求飽就夠

虹鱒魚壽司

膠登咁多獨家post

不如你返家啦
連登邊度岩你
委屈你嘞

之前一路食一路咸

堂食賣唔曬就推外賣店
外賣到期就換日期 貼紙
都真係推唔曬就八折出售

魚尚屌打啦

貴爭鮮小小，但係用元氣料